Total War Saga: Thrones of Britannia 奧丁箴言整合

應該仲有幾句冇未cap得切,歡迎巴打補充翻

奧丁箴言其實幾有趣而且夠曬實際,不妨一齊收集下來警惕自己.

唔錯唔錯
以後餐敍前都會食飽啲

Rome2 同 Attila 裡面啲拉丁語句真係黑暗好多